我支持中國陽光司法 你們可以送我上大灣區了

可唔可以幫班廢老移民去大灣區呀 見到佢地真係火都黎